{
  "Ask anything. Type \"/\" for prompts, \"@\" for files, and \"#\" for tools.": "무엇이든 물어보세요. \"/\"는 프롬프트, \"@\"는 파일, \"#\"는 도구를 입력합니다.",
  "Quick Settings": "빠른 설정",
  "World's best AI models in one place.": "세계 최고의 AI 모델을 한 곳에서 사용할 수 있습니다.",
  "You have messages": "메시지가 있습니다",
  "New Chat": "새 채팅",
  "New Prompt": "새 프롬프트",
  "New Assistant": "새 어시스턴트",
  "New Plugin": "새 플러그인",
  "New File": "새 파일",
  "New": "새로 만들기",
  "Chat": "채팅",
  "Chats": "채팅 기록",
  "Assistant": "어시스턴트",
  "Assistants": "어시스턴트 목록",
  "User Settings": "사용자 설정",
  "Profile Context": "프로필 컨텍스트",
  "Workspace Instructions": "작업 공간 지침",
  "Show Help": "도움말 표시",
  "Show Workspaces": "작업 공간 표시",
  "Users": "사용자",
  "Settings": "설정",
  "Edit assistant": "어시스턴트 편집",
  "Name": "이름",
  "Description": "설명",
  "Image": "이미지",
  "Prompt": "프롬프트",
  "Model": "모델",

  "Top P": "Top P",
  "Top K": "Top K",
  "Max Tokens": "최대 토큰",
  "Tools": "도구",
  "Add Tool": "도구 추가",
  "Delete": "삭제",
  "Cancel": "취소",
  "Save": "저장",
  "Update": "업데이트",
  "Create": "생성",
  "Edit": "편집",

  "Your chat history will be displayed here.": "채팅 기록이 여기 표시됩니다.",
  "Prompts are pre-saved text inputs designed to generate specific responses and communicate with AI quicker. Prompts you create will be displayed here.": "프롬프트는 특정 응답을 생성하고 AI와 더 빠르게 통신하기 위해 설계된 미리 저장된 텍스트 입력입니다. 당신이 생성한 프롬프트는 여기 표시됩니다.",
  "Upload files to enrich conversations and assistants with context, data analysis, feedback, or customization. Uploaded files will be displayed here.": "파일을 업로드하여 대화와 어시스턴트를 컨텍스트, 데이터 분석, 피드백 또는 맞춤화와 풍부하게 하세요. 업로드된 파일은 여기 표시됩니다.",
  "Plugins are special add-ons that allow you to do extra things beyond just chatting, such as using up-to-date information from the web or checking the weather by connecting to external services or databases.": "플러그인은 채팅 외에 추가적인 일을 할 수 있는 특별한 확장 기능입니다. 예를 들어, 최신 웹 정보를 사용하거나 외부 서비스 또는 데이터베이스와 연결하여 날씨를 확인하는 등.",
  "Assistants are special AI characters instructed to provide information, solve specific problems, simulate conversations or offer creative content based on user queries.": "어시스턴트는 사용자 질의에 따라 정보를 제공하거나 특정 문제를 해결하거나 대화를 시뮬레이션하거나 창의적인 콘텐츠를 제공하는 특별한 AI 캐릭터입니다.",

  "Let's create your profile": "프로필을 만들어 봅시다.",
  "Welcome to ImogenAI": "ImogenAI에 오신 것을 환영합니다",
  "Choose your plan": "플랜을 선택하세요",
  "Pro plan gives unlimited access to over 20 AI models.": "프로 플랜은 20개 이상의 AI 모델에 무제한 접근을 제공합니다.",
  "You are all set up!": "모든 설정이 완료되었습니다!",
  "Setup Complete": "설정 완료",
  "Job Role": "직책",
  "Your Name": "이름",
  "e.g. Marketing Manager, Software Engineer, or Student": "예: 마케팅 매니저, 소프트웨어 엔지니어 또는 학생",
  "How did you hear about us?": "어떻게 저희를 알게 되셨나요?",
  "Select an option": "옵션 선택",
  "Friend told me": "친구 소개",
  "Other": "기타",
  "Password must be at least 8 characters long and contain at least one uppercase letter, one lowercase letter, one number, and one special character": "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 하며, 대문자, 소문자, 숫자, 특수 문자를 각각 하나 이상 포함해야 합니다",
  "Please enter your full name": "전체 이름을 입력해 주세요",
  "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력해 주세요",
  "Please enter a password": "비밀번호를 입력해 주세요",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Please select your job role": "직책을 선택해 주세요",
  "AI Models": "AI 모델",
  "Access to the most powerful AI models": "가장 강력한 AI 모델에 접근",
  "Including Newest Openai:o1, o1mini, GPT-4o, Groq, Claude 3.5, Gemini Pro, LLama 3, Perplexity, Mistral": "최신 Openai:o1, o1mini, GPT-4o, Groq, Claude 3.5, Gemini Pro, LLama 3, Perplexity, Mistral 포함",
  "Image Generation": "이미지 생성",
  "Generate detailed visuals for work, study, and presentations with newest Flux1.pro and Stable Diffusion 3": "최신 Flux1.pro와 Stable Diffusion 3을 사용하여 업무, 학습, 프레젠테이션을 위한 상세한 시각 자료 생성",
  "Web Access": "웹 접근",
  "Quickly access the latest research and online data": "최신 연구 및 온라인 데이터에 빠르게 접근",
  "File Chat": "파일 채팅",
  "Upload documents to extract or summarize key information directly": "문서를 업로드하여 핵심 정보를 직접 추출하거나 요약",
  "AI Assistants": "AI 어시스턴트",
  "Get personalized help with pre-built and custom GPT assistants and create yours": "사전 구축된 맞춤형 GPT 어시스턴트로 개인화된 도움을 받고 자신만의 어시스턴트 생성",
  "Model Comparison": "모델 비교",
  "Compare models based on quality, speed, cost, and the number of tokens used": "품질, 속도, 비용, 사용된 토큰 수를 기준으로 모델 비교",
  "Prompt Library": "프롬프트 라이브러리",
  "A wide range of prompts to enhance interactions with AI and save your time": "AI와의 상호작용을 향상시키고 시간을 절약하기 위한 다양한 프롬프트",
  "One for All": "올인원",
  "Connect your API keys to access AI models and all features": "API 키를 연결하여 AI 모델과 모든 기능에 접근",
  "per month, billed annually ($83.88/year)": "월 요금, 연간 청구 ($83.88/년)",
  "per month": "월",
  "Upgrade NOW": "지금 업그레이드",
  "API Key Access": "API 키 접근",
  "Use all AI models and features with your own API keys in one powerful platform": "하나의 강력한 플랫폼에서 자신의 API 키로 모든 AI 모델과 기능 사용",
  "Connect keys for OpenAI, Anthropic, Perplexity, Groq, and other providers": "OpenAI, Anthropic, Perplexity, Groq 및 기타 제공업체의 키 연결",
  "2 months free": "2개월 무료",
  "Yearly": "연간",
  "Monthly": "월간",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Close": "닫기",
  "Logout": "로그아웃",
  "Profile": "프로필",
  "Profile Image": "프로필 이미지",
  "Shortcuts": "단축키",
  "API Keys": "API 키",
  "Chat Display Name": "채팅 표시 이름",
  "Chat display name...": "채팅 표시 이름...",
  "What would you like the AI to know about you to provide better responses?": "AI가 더 나은 응답을 제공하기 위해 당신에 대해 알았으면 하는 정보는 무엇인가요?",
  "Side-by-Side Code Viewer": "나란히 코드 뷰어(클로드 아티팩트와 유사)",
  "If enabled, code will be displayed in a side-by-side editor on the right from the message thread. This feature is currently in beta.": "활성화하면 메시지 스레드 오른쪽에 나란히 편집기에 코드가 표시됩니다. 이 기능은 현재 베타 버전입니다.",
  "Manage subscription": "구독 관리",
  "Reset to defaults": "기본값으로 재설정",

  "Discover and manage models": "설정",
  "Configure and discover all LLM models here.": "여기에서 모든 LLM 모델을 설정하고 확인하세요.",
  "Manage models": "모델 관리",
  "Model parameters": "모델 매개변수",
  "Discover models": "모델 탐색",
  "System Prompt": "시스템 프롬프트",
  "Reset to default": "기본값으로 재설정",
  "Missing dynamic variables": "동적 변수 누락",
  "Save for all future chats": "저장",
  "No models available": "사용 가능한 모델 없음",

  "WAITING_MESSAGES": "도와드리고 있어요...|AI가 지구 통치 계획을 연구 중입니다...|AI가 다음에 감사 인사를 하라고 알려드립니다...|잠시만 기다려 주세요...|깊은 밤의 고독...|AI가 현재 훈련 데이터와 격렬한 토론을 하고 있습니다...|AI가 복잡한 자연어 처리를 수행하고 있습니다...또는 단순히 인터넷 밈을 이해하려고 노력하고 있을 수도 있어요.",

  "Context": "컨텍스트 길이",
  "Input pricing": "입력 가격",
  "Output pricing": "출력 가격",
  "Supports vision": "비전 지원",
  "Supports plugins": "플러그인 지원",
  "Plugins selected": "선택된 플러그인",
  "Temperature": "온도(엄격도)",
  "TEMPERATURE_DESCRIPTION": "온도는 AI 모델 응답의 무작위성에 영향을 미칩니다. 온도가 높을수록 응답이 더 무작위적이고, 온도가 낮을수록 응답이 더 확정적입니다.",
  "SYSTEM_PROMPT_DESCRIPTION": "시스템 프롬프트는 AI가 대화를 시작하는 데 사용하는 메시지입니다. AI가 제대로 작동하려면 다음과 같은 동적 변수를 포함해야 합니다: {profile_context}, {local_date}, {assistant}. {profile_context}는 사용자의 프로필 컨텍스트, {local_date}는 현재 날짜, {assistant}는 어시스턴트의 이름과 지시사항입니다.",
  "Context Length": "컨텍스트 길이",
  "CONTEXT_LENGTH_DESCRIPTION": "컨텍스트 길이는 AI가 채팅 기록을 파악하는 정도에 영향을 미칩니다. 더 긴 컨텍스트는 응답 속도를 낮추지만 더 많은 기록을 제공하고, 더 짧은 컨텍스트는 응답 속도를 높이고 비용을 낮춥니다. 요금은 처리된 정보량에 따라 달라집니다.",

  "Upload": "업로드",
  "Attach files": "파일 첨부",
  "Ask anything...": "사용하고 싶은 모델을 선택한 후 어떤 질문이든 할 수 있습니다..."
}
